其實激戰時期嘅張家輝有冇用類固醇?

純粹好奇?
聽聞佢未操嘢到操嘢都係用咗半年定一年嘅時間

同埋想知邊個教練跟佢?
我都想學下嘢

推

全職操，我又真係信可以操到佢咁嘅款，不過我唔知佢係咪咁有毅力，食藥係會方便好多

唔知

不過佢有無用，你都唔好制la

寧願操得密d 食多d野

我都係純粹討論下，就算佢有用都冇乜大不了始終佢係演員冇咁多時間我都體諒

冇錯所以都好難捉摸

其實激戰佢唔係真係好撚大隻
佢果種係乾身
認真有教練跟住操+ 有規律飲食半年係真係做到
唔一定要要用藥

食藥好難控制部位
大部份都成個變形合醫咁

張家輝果隻真的操番到黎嘅乾身
靚好多

其實佢得個形加干身 行埋操開野嘅人身邊都係好細粒
利申：覺得佢真係操得靚 應該無落野

有過百萬片酬 勁過用類固醇

不過一定有食奶粉

睇返佢講點操果d訪問，非人生活黎，自己google下飲雞水喇

聽過訪問話佢除左日日操之外，飲食都控制得好勁。蔬菜水果蛋，肉淨係食白灼雞胸肉

佢操到連水都唔俾飲

只可以濕個嘴唇

啲尿會係咩色？

其實食奶粉好正常

勁黃勁多泡